小弟同啲朋友諗住拍條劣食片

小弟就諗住同啲朋友諗住拍條劣食 challenge，咁facebook page都已經開左，預告片都拍埋，但因為小弟人緣比較差，所以就冇咩人睇同好小人comment，再加上就係諗唔到有咩劣食既idea，所以想問下覺位巴絲有冇咩好提議

條link就唔係好敢放上黎，因為自問自己覺得自己幾mk，所以驚比人起底

屎

睇下笑波子咪知

淘寶嘢食

呢個好似唔關劣食事

我都有諗過，但有冇條啲你覺得劣嫁？

認真一問 劣食有咩吸引到人？
我睇完你條片又唔會知有幾難食

我未睇過笑波子啲片

小弟第一次拍，而咁岩又諗到劣食呢個topic，所以諗住試下水溫，同遲啲八月尾會去台灣8日，所以到時都諗住拍

洗唔洗咁快有負皮

宅男俱樂部已經有好耐

真心想搞就唔好做啲幾百萬人做過既野啦

係咩

我認衰仔，但開左個頭，冇理由唔做埋佢嫁嘛

你自己連香港YouTuber拍嘅野都無留意開 拍碌鳩咩 睇多d先啦

我平時睇開葉問，大J，微辣同captv

我覺得你放上lihkg講已經係一件好失敗嘅事

我都認既，同我上黎講都係諗住攞啲意見
因為都想準備多啲同拍得好啲

拍你老母西
開你老母西
諗你老母西
問你老母西
放你老母西
驚你老母西

摺喇柒頭

又唔好咁講

睇大j 你不如去死啦

閪之美食家？

香港youtube十鳩幾萬條呢啲垃圾片
點解要睇你個柒頭
Btw可以試下食唔同動物既屎，應該有market

拍女體盛我就可能會睇

各花入各眼姐